人地狗影都未見 d人走難咁走

我就係現場 條人龍走向東浦既成里長
人地放下風 叫d 5毛出下po就嚇到你地無鞋挽屐走
前線多撚謝你地出賣佢地